\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amssymb} % Anwesenheit: $\boxtimes$, $\Box$
\usepackage{graphicx} % Bild hinzufügen: Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png
\usepackage{background} % Bild als Hintergrundbild
\usepackage{eurosym} % \EUR{<Betrag>}

\setlength{\parindent}{0em} % Einrückung nach Absatz
\title{StandUp}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{23. Oktober 2018}

\backgroundsetup{
  placement=top,scale=0.25,opacity=1,angle=0,hshift=900,vshift=0,
contents={\includegraphics{Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

\begin{document}
\maketitle

Jonas Kling hat den StandUp geleitet.

% Agenda

\section{Feedback RockN8}

kamen erst leute wenn Kino vorbei war.
Mehr Werbung ist nötig
früher Werbung ist nötig
Mehr Schnaps reserven

\section{IrishNight}

Termin suche wird angestoßen (Ende November)

\section{HalloweenParty in Cafe Wunderlich}

Coco macht aktuell Plakate
Findet statt am 30.10

\section{Mehr Werbung für Spieleabend?!}

Mündliche Werbung

\section{Website/Server (eventuell Gruppenfoto}

Idee für Gruppenfotos
Gruppenfoto an der Vollversammlung

\section{KIF}

Dennis und Jan gehen hin
Bei Interesse 

\section{Vollversammlung 13.11. mit anschließender Diskussionsrunde}



\section{Fachschaft User Experience (Sadik)}

\section{Sonstiges}

\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: 30.10.2018 um \underline{$13^{\underline{10}}$ Uhr} im G2 0.37.

\end{document}